呢星期既事令我由和理非變勇武

真係越睇越憤怒

呢一刻，我淨係想要武器